[集思廣益]屎為打手轉咩工好

等錢開飯呀

轉屌米囉

小米用Qualcomm chips都冇野吹奏

老細好似有新OS
唔好炒我呀